皇馬真係多十二碼

皇家十二馬

場場打多8個

四哥😎

生波把握力差到仆街，連英超廢龍都救哂佢啲埋門，見到西超兩隊空難隊咁折墮真係心涼

十二碼德里

蝗唔折墜
場場12碼場場贏

12碼聯